天父爸b，我願意用會然朴初瓏😍既一世a0換取我轟勝利

天注定a0

瓏b=一世a0

你把口咁衰 抵你食風食到死

天父：佢0唔0我都控制唔到

我為瓏仔未來擔憂😔

積下口德啦

屌梨牙

橙